# Simplified Chinese translations for appset package.
# Copyright (C) 2018 Raspberry Pi
# This file is distributed under the same license as the appset package.
# ykla <yklaxds@gmail>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pipanel 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-15 14:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-14 18:24+0800\n"
"Last-Translator: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language-Team: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: ../src/pipanel.c:1929 ../src/pipanel.c:1933
#, c-format
msgid ""
"Desktop\n"
"%s"
msgstr ""
"桌面\n"
"%s"

#: ../src/pipanel.c:1941
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

msgid "Desktop Number"
msgstr "桌面数量"

#: ../data/pipanel.ui.h:1 ../data/pipanel.desktop.in.h:1
msgid "Appearance Settings"
msgstr "外观设置"

#: ../data/pipanel.ui.h:2
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: ../data/pipanel.ui.h:3
msgid "Set how the wallpaper should be fitted to the screen"
msgstr "设置壁纸如何适应屏幕"

#: ../data/pipanel.ui.h:4
msgid "No image"
msgstr "无图像"

#: ../data/pipanel.ui.h:5
msgid "Centre image on screen"
msgstr "图像居中显示"

#: ../data/pipanel.ui.h:6
msgid "Fit image onto screen"
msgstr "使图像适应屏幕"

#: ../data/pipanel.ui.h:7
msgid "Fill screen with image"
msgstr "用图像填充屏幕"

#: ../data/pipanel.ui.h:8
msgid "Stretch to cover screen"
msgstr "将屏幕拉伸覆盖整个屏幕"

#: ../data/pipanel.ui.h:9
msgid "Tile image"
msgstr "平铺图像"

#: ../data/pipanel.ui.h:10
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: ../data/pipanel.ui.h:11
msgid "Choose image file to use as wallpaper"
msgstr "选择要用作壁纸的图像文件"

#: ../data/pipanel.ui.h:12
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:13
msgid "Choose the colour of the desktop background"
msgstr "选择桌面背景的颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:14
msgid "Text Colour"
msgstr "文本颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:15
msgid "Choose the colour of the text used for desktop icon labels"
msgstr "选择用于桌面图标标签的文本颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:16
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: ../data/pipanel.ui.h:17
msgid "Show the documents folder on the desktop"
msgstr "在桌面上显示文档文件夹"

#: ../data/pipanel.ui.h:18
msgid "Wastebasket"
msgstr "回收站"

#: ../data/pipanel.ui.h:19
msgid "Show the wastebasket on the desktop"
msgstr "在桌面显示回收站"

#: ../data/pipanel.ui.h:20
msgid "Mounted Disks"
msgstr "已挂载磁盘"

#: ../data/pipanel.ui.h:21
msgid "Show mounted disks on the desktop"
msgstr "在桌面显示已挂载磁盘"

#: ../data/pipanel.ui.h:22
msgid "Show identical desktop on second monitor"
msgstr "在第二显示器上显示相同的桌面"

#: ../data/pipanel.ui.h:23
msgid ""
"Check this box to show the same desktop image and icons on both monitors"
msgstr "勾选此框可在两个显示器上显示相同的桌面背景图像和图标"

#: ../data/pipanel.ui.h:24
msgid "Desktop 1"
msgstr "桌面 1"

#: ../data/pipanel.ui.h:25
msgid "Desktop Folder"
msgstr "桌面文件夹"

#: ../data/pipanel.ui.h:26
msgid "Choose the folder containing files to be shown on the second desktop"
msgstr "选择要显示在第二个桌面上的文件夹"

#: ../data/pipanel.ui.h:27
msgid "Desktop 2"
msgstr "桌面 2"

#: ../data/pipanel.ui.h:28
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../data/pipanel.ui.h:29
msgid "Set the size of icons used on the toolbar and menu"
msgstr "设置工具栏和菜单中的图标大小"

#: ../data/pipanel.ui.h:30
msgid "Very large (48x48)"
msgstr "非常大（48x48）"

#: ../data/pipanel.ui.h:31
msgid "Large (32x32)"
msgstr "大（32x32）"

#: ../data/pipanel.ui.h:32
msgid "Medium (24x24)"
msgstr "中等（24x24）"

#: ../data/pipanel.ui.h:33
msgid "Small (16x16)"
msgstr "小（16x16）"

#: ../data/pipanel.ui.h:34
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../data/pipanel.ui.h:35
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: ../data/pipanel.ui.h:36
msgid "Show the taskbar at the top of the screen"
msgstr "在屏幕顶部显示任务栏"

#: ../data/pipanel.ui.h:37
msgid "Bottom"
msgstr "按钮"

#: ../data/pipanel.ui.h:38
msgid "Show the taskbar at the bottom of the screen"
msgstr "在屏幕底部显示任务栏"

#: ../data/pipanel.ui.h:39
msgid "Choose the colour of the taskbar background"
msgstr "选择任务栏背景颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:40
msgid "Choose the colour of text used on the taskbar"
msgstr "选择任务栏上文本的颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:41
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../data/pipanel.ui.h:42
msgid "Show the taskbar on screen 1"
msgstr "在屏幕 1 显示任务栏"

#: ../data/pipanel.ui.h:43
msgid "Show the taskbar on screen 2"
msgstr "在屏幕 2 显示任务栏"

#: ../data/pipanel.ui.h:44
msgid "Menu Bar"
msgstr "菜单栏"

#: ../data/pipanel.ui.h:45
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ../data/pipanel.ui.h:46
msgid "Choose the font used for labels and menus"
msgstr "选择标签和菜单的字体"

#: ../data/pipanel.ui.h:47
msgid "Highlight Colour"
msgstr "高亮颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:48
msgid "Choose the colour used to highlight active elements"
msgstr "选择显示活动元素的颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:49
msgid "Highlight Text Colour"
msgstr "文本高亮颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:50
msgid "Choose the colour used for text on active elements"
msgstr "选择活动元素上文本的颜色"

#: ../data/pipanel.ui.h:51
msgid "Mouse Cursor"
msgstr "鼠标光标"

#: ../data/pipanel.ui.h:52
msgid "Set the size of the mouse cursor"
msgstr "设置鼠标光标的大小"

#: ../data/pipanel.ui.h:53
msgid "Large"
msgstr "大"

#: ../data/pipanel.ui.h:54
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: ../data/pipanel.ui.h:55
msgid "Small"
msgstr "小"

#: ../data/pipanel.ui.h:56
msgid "New mouse cursor size will take effect at reboot"
msgstr "新的鼠标指针大小将在重启后生效"

#: ../data/pipanel.ui.h:57
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: ../data/pipanel.ui.h:58
msgid "Light"
msgstr "亮"

#: ../data/pipanel.ui.h:59
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#: ../data/pipanel.ui.h:60
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../data/pipanel.ui.h:61
msgid "For large screens:"
msgstr "对于大屏幕："

#: ../data/pipanel.ui.h:62
msgid "Set Defaults"
msgstr "默认设置"

#: ../data/pipanel.ui.h:63
msgid "Set to default values for high-resolution displays"
msgstr "设置高分辨率显示器的默认值"

#: ../data/pipanel.ui.h:64
msgid "For medium screens:"
msgstr "对于中等大小屏幕："

#: ../data/pipanel.ui.h:65
msgid "Set to default values for medium-resolution displays"
msgstr "设置中等分辨率显示器的默认值"

#: ../data/pipanel.ui.h:66
msgid "For small screens:"
msgstr "对于小屏幕："

#: ../data/pipanel.ui.h:67
msgid "Set to default values for low-resolution displays"
msgstr "设置低分辨率显示器的默认值"

#: ../data/pipanel.ui.h:68
msgid "Defaults"
msgstr "默认"

#: ../data/pipanel.desktop.in.h:2
msgid "Configure the appearance of the desktop and windows"
msgstr "配置桌面和窗口外观"

#: ../data/pwdpip.sh:6
msgid "Password Required"
msgstr "需要密码"
